2.5吋防水智能手機五臟俱全

[im

曾幾何時，新款手機越嚟越細部，但去到智能手機年代，大家都想要一個大芒打機、上網或處理公務。Unihertz Atom卻反其道而行，推出小巧耐用嘅4G智能手機，結果喺KickStarter上集資亦同樣得到大班人支持，籌到超過目標資金10倍。
手機只有2.45吋240 x 432顯示屏，內置指紋辨識器與雙nano SIM插槽，八核CPU、4GB RAM及64GB ROM，運行Android 8.1 Oreo，前後鏡頭分別為8MP及16MP，側面配備自訂app啟動鍵。符合IP68防塵防水，Unihertz稱手機可於水中拍攝。預計10月付運，單售US$219（HK$1,718）。

辛束杀殳

索野 7S

咁細部都雙卡+3.5mm headphone
Apple

索嘢

之前部jelly phone pro 已經好想買

準備比人偷資料

屌，強國機嚟

無睇清楚，原來強國機嚟

其實se size己是perfect

爆炸力係咪細好多

又幾的色